死火 趕唔切做暑期作業

十萬火急 有中英數都未做 仲有十張工作紙 今次大獲
有無人得閒幫手做 薄酬 屌你老師 比咁多功課做乜 都唔知會唔會遲d影響到我升中四揀科

我地名校無呢啲on9 野 你係咪band 3 狗？

唔使做啦
都唔改既

唔知唔好扮名校啦 露晒底啦

校長話今年嚴格遵守交齊功課 班谷度miss chan話星期一邊個無功課交就知名

吹咋啫

禾刀未做拉T.T 升中二d功課巧難牙

原來係中二雞 係度大人講野你就咪插嘴啦 學埋中文先學人討論啦

用黑旋風咪得囉

我教你做

女既study ig傾
男既死開

我擺明係玩野啦 咁認真
真係以為我仲讀緊中二咩
加油啦

收廿蚊幫你做左佢

抵撚死

楼主牛逼
此帖必火
加油
蛾刀系升中四，梯下禾帮吾帮刀梨？

Band 3 狗先真漢子

年年都係暑期前撕咗個答案交俾老師
暑期後老師派返份答案
俾返自己改/同學交換改
之後自己拎返黎睇
個老師根本望都唔望吓
又唔會拎黎計分
都唔知做黎做咩

埃大 聽講個個都係精英 出嚟搵到成30k 我志願都係入埃大🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

學校代買 一拎個陣已經係無答案版本😭

工作紙一定要做，暑期作業唔做照交

隔嚟位個女同學ig得唔得

真係？ Miss Wong好惡 平時工作紙做少一題都比佢屌足成堂

通常第一日開學都唔會收暑期作業
係派下通告果啲

我打冷震呀屌，收口啦